我係咪唔應該讀rmit EE

我ive EE gpa 得3.55, 報左RMIT 就開學，我身邊d fd 佢地gpa 全部都低我好多，但都選擇去讀poly PAED 廣泛學科等等收得比較低分嘅科，我唔報果d 科係因為我唔想用多4年去拎個名翻黎，而且又同我平時讀開果d EE 野無關 要從頭黎過。 但我近排上網睇 d 人評rmit 垃圾中嘅垃圾，話顧主見到一個RMIT 一個poly 實狗衝揀左ploy 先，個degree 讀左真係好似無讀咁 ，我開始有d 後悔，其實我係咪應該gap 一年 要翻個8大嘅名會好d

弱智先讀rmit

冇Rmit offer,
狗衝左去paed

垃圾到仆街 咪撚呃自己喇

所以咪話開始後悔

有個大學名都好過我啦

唔係ugc根本就係廢 後悔都冇用

可以gap 一年報翻ugc d收分低嘅科

rmit=rubbish

報囉 你有咁嘅諗法就唔洗上嚟問喇

得罪講句 EE多數都係hku之後polyu 幾撚時到rmit

PAED year 2

🤓🤓🤓

3.55都無ugc offer，證明你真係唔識玩non jupas
一係只係報year3

果陣諗唔想浪費多4年

宜家加埋浪費五年

其實我都係想知，ugc 哩個名值唔值得我用5年去換

大電 香港係得兩間玩晒
RMIT 係就係比HKIE認可
但有冇僱主肯保/請呢?

同埋呢行唔似CIVIL果隻爆煲
CIVIL係好多位好多人讀
但大電係少位但愈黎愈多人讀
有得揀點會鄰到RMIT

位=工作

3.55都R大

巴打9幾年嘅?你non ju報左邊間同埋咩科

利申: gpa差唔多高你0.1 都係讀paed

poly EE bse year1&3
city bse
speed bsm 有offer 但reject 左
我fd 3.3左右讀pt paed 有個3.4就廣泛學科
3.65入唔到EE year1咩

我果時reject左r大EE 要左poly呢個垃圾科offer 都係同你煩緊同一樣野 但你留意下啲post同埋有位巴打都講得啱,人地大公司都係揀左hku先 poly就算first hon都好難入 幾時輪到rmit啫 如果個r大degree真係係澳洲讀就話姐

但你哩科出到黎唔係仲難入大公司咩

Poly EE都係廢
其實非三大都係差唔多